內地司機扮富商誘港女保險經紀上床換保單 再以性交片勒索今判囚

被告張文濤(27歲)今在區院承認兩項勒索罪。法官稱本案罪行差劣，被告令事主擔心，但因事主迅速報警而威脅時間不長，被告亦無向他人發佈片段，故判被告入獄16個月。

案情透露，被告在去年 9月8日傍晚在深圳一間酒店與事主見面，洽談一小時後被告聲稱同意投資其中兩個計劃，然後要求與事主性交。事主答應卻不知被告在房內角落擺放了一部手機，拍攝二人做愛過程。完事後事主返港並多次催促被告簽文件及交保費，但未獲回應。

至同月9日下午2時半，被告透過微信向事主發送四段性交片，要求對方付兩萬人民幣以刪除片段，否則他會在網上發佈片段以損壞其聲譽。事主大驚答應，翌日被告約她到沙田大會堂見面，事主隨後報警，最終被告赴約時遭埋伏的警員拘捕。

死蠢，大陸交收啦

片/老母

真係有床單

片呢

大把，女婆係aa的男人幾慘

實有啦，唔係咁多女做，仲要3唔識7同幫你買保險

老婆或女友係aa的男人慘

點解唔用we7收錢

錢要之外，當然食多獲

你話無先無人信, 地產(特別係新樓)同保險都一樣, 你搵阿A 買, 同搵阿B 買, 其實有咩分別? 咁點解我要特別俾錢你賺?

Cheap 雞
錢都賺唔到

流出黎啦

半山盤，做了一單床單可歐遊3個月，識多Ｄ有錢人又可以做ptgf

唔係可以點?

London gold

唔係條友想財色兼收，淨食保險女走得甩

比較想知點解扮到富商？

Ｄ老mk妹好易上釣

唔怪之得要做保險

要扮唔難啊，做得司機，好大機會有中港牌，如果係s class唔車住人都分唔到係司機定有錢佬，大陸又好興食飯開公數，所以要扮都唔難

淨係s class加中港牌都二百幾萬啦

真．保險g

條保險妹一定好索 32歲實好大食

有閪屌

真係有部兩地牌車加著靚少少就扮到

其實呢啲情況根本兩個人都唔抵幫
一個陰濕 一個狡猾
抵撚死啦

被告亦無向他人發佈片段，故判被告入獄16個月。

冇報佈罪大惡極，應馬上放上thisav 換取減刑

老闆...老闆....好大....屌大力Ｄ

16個月後放返出黎應該有片流出?

即係一晚屌左4次？

ok 冇圖冇真相

張單應該10m 以上條女先肯做

打和啦 男既雞蟲 有得食重要影片勒索 女既咪又係想搵水魚 柒既係床單完 簽唔到單

無套中出嗎？

兩邊都係垃圾

哈哈哈哈哈哈哈

可能佢份份單都啪返來，今次俾人拍片唔開心要報警

等巴打分享食aa攻略

係，最多覺得柒左比人搵笨

單都咪簽就比人屌
咁撚蠢抵佢做保險

唔通同全世界講自己開床單咩

笑到仆街

要開到幾大既單先有床單

12-13 S-class個價同T車差無幾，都唔係呃人既

片呢？

其實如果佢唔威脅人, 係咪冇事

威脅都無問題，大陸公安唔受理
只要係大陸發生就得

矛盾對決
強國(扮)土豪 vs 保險雞

就算簽左都有冷靜期, 床單依D 野都係講得信字, 邊有保障架

隻保險雞應該臭到仆街，個個上得

香港好多拜金女，開到單就係FB感性留言自己幾努力

床單開到上百萬圓桌mdrb，過到海就神仙

用#metoo都夠告死你

呢樣係一定有，睇你好唔好彩

單都未簽就扑野
唔呃你呃邊個

係嫖客角度，簽左你走數，佢都好蝕

女agent就算唔上床，都會同d客暧昧互flirt,你條女做呢行要自求多福

十六月之約

保險雞

開埋隻雞個名啦。呢d咁既臭雞，未結婚既就想昆人埋單，結左婚就比綠帽老公戴

做個新嘅一手豪宅盤 收幾球。我係仔都做床單啦

試過問做保險既仔有無開過床單
佢話真係有hehe客問過

係，中同一堆保險地產雞，晚晚唔同訓酒店但又唔係成日有單

硬係覺得佢報完警之後 黑警會幫親返